移民邊度無咁多大陸人？

正在努力賺錢移民， 香港樓唔係買唔起，係真係覺得貴到唔合理， 好似買支水要十皮野咁， 其實本身都唔想移民，但睇完人地D 海外樓盤節目，D 樓同生活真係好正，加上香港政治，為下一代著想， 教育，最重要既原因就係而家香港周街都係大陸人， 真係好似無咩理由唔走。
但仆街，蝗蟲全世界都有，嘩澳洲大學單野D大陸人多到，到底有咩地方無咁多大陸人？ 真係一見到個日心情就好差

係中國人

印度

周圍都有，就算冷門國家都會有零星幾個+遊客，但唔好群埋佢地度就已經好好多

諗住避？
今次你一輸有排你受呀
睇下歐美澳甚至日幾撚多支那喪屍

移你老母

大陸人周圍都有
但非英語國家通常少D

移民去中國

就算你避到 你個仔避到 你啲子子孫孫總有一日避唔到
做人唔好咁自私啦好嗎

南極

冰島
北韓
約旦
叙利亞

大灣區

除左落後地區都有既
不過你無資格咁解
因為你窮

全世界都有，我住utah離市區咁遠都有好多。

都知道避唔到， 但日日都見到真係個人好暴燥

utah 係邊度？

美國

真係無諗過北韓😂🤝👍

唔洗移 共產黨捱唔到幾多年

係咪連登黨成功推翻？

北歐 凍+悶

郭文貴成為左美國滅共顧問 佢講左佢話美國有艦隊準備接美國公民走

香港建國後一定係香港最少

日本

Agger

Except Korea

Fight for HK
Stop to be selfish ppl

USA is a good choice

聽咗好多年

有雙重國籍，一邊fight一邊移

嘿嘿 唔洗移啦 美國會打爆中共

咁似啲高官食晒兩家茶禮嘅
歷史話俾我知通常依種人兩邊都得唔到

越南

其實全世界每一個國家都有好多大陸人，少至幾千至幾萬人，如果想去比較少中國人的地方，因為大陸人有能力既都移民。幾千幾萬人國家，你吾介意，可以去試下。

打少左，可以去歐洲小國（匈牙利、冰島、芬蘭、荷蘭）南美（ABC強國)，以我所知智利比較易，歐盟國家太難了，因為好多吾係移民國。

日本d大城市好多支那煌、係東京琦玉有d屋苑已淪陷。d大媽唔識日文,支那語嘈死人

守住香港
時代革命

佢哋真係遍佈世界各地

所有你會想留嘅先進文明國家都有大量中國人。

北歐？

堪察加半島

火星

關塔那摩

坦桑尼亞

jazz

Small city

心水Ching
冇咁先進嘅發展中國家就少啲大陸人
注意
係「無咁先進」
而唔係指「小國」

我經常日本出trip, 都係好多大陸人😂我覺得以大陸人既人口同生育速度， 佢唔止想同化香港，似係想同化全世界，幾百年後可能全世界都被大陸控制

大陸依家好撚識玩
人地發達國家死都唔生
好似日本養狗多過養仔
佢就大批大批輸出人才
不斷蠶食人地資源'
歐洲嗰邊已經比難民食左好多
亞洲就中國

我想講冰島同北韓都有，其除2 個唔清楚

應該好難搵一個國家完全冇大陸人
但以芬蘭為例，550萬總人口入面只有11000中國移民
只佔總人口0.2%，應該算係比較少

天堂

留係香港 趕走啲大陸人咪得

西伯利亞

北極有個島得2600人
前年冬天只係負5度
唔洗手續，只搭到飛機去，租到樓就可以長住

source:雲海 格羅茲尼 四十四 至四十五。公里

醒

你過多幾十年就後悔無咁做

共慘黨殺到黎，世界香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

好認真，邊撚到都咁多

中國人=曱甴
周圍都有

北韓

樓主同我一樣， 我都諗咗呢個問題好耐。

北歐， 冇得炒樓， 雖然稅率高， 醫療福利好。 對於我係一個求生活唔係求生存嘅人嚟講我唔介意 付出高稅率。

冇得炒樓， 稅率高， 對於大陸人已經係一個魔咒！

唔需要拖到幾十年嘅
10年後再plan都唔遲

屌你移民都諗住炒樓
同大陸人又有咩分別呀

大陸啦 佢地個個搬走

美國係支那人既夢想國一定係最多

Salt Lake City

台灣,出奇地少,因為政策問題

你可以去小鎮，個啲地方白人多。

西伯利亞連大學教書既都有大陸人啦，仲借職務之便周圍食女

一係去啲山卡啦太平洋島國

北極